[神級] IVE 畢業生竟然可以係哈佛教書

IVE 畢業 -> HKU 教授 -> 下年去哈佛教書

一個誘人發憤的苦讀成材故事。Band 5學生、會考「2D、5E、1F」、重讀中五，換轉是現今任何一個青少年都可能會頓覺前路茫茫，甚至自暴自棄。梁美儀卻視此為人生轉捩點，把握眼前機會選擇投身當時尚是新興科目的環保科學，至此堅守信念拾級而上，終成為香港大學生物科學學院副教授及本年度十大傑青之一。他昨以自身經歷勉勵年輕人應努力訂立目標，發揮潛能。

呢個係咪當年去左劍橋果個

ive都吹奏

唔係，證明 IVE 人才輩出

我都會成為一分子

今年 quit 左唔做 Mhall 舍監，下年去 Harvard

你都上到hku啦
佢去哈佛教書好出奇咩

咁佢重讀中五攞幾多分先？

青衣門口大大張鏗哥poster一定J死人
到時真係無人唔識你

咁其實佢ive畢業做到hku ap又拎埋傑青就真係勁既 係咪去哈佛已經另一樣野

原來已經係professor 睇錯associate自膠

波波

垃圾場周不時都有啲貴野俾人扔出來

其實ive好多學習能力超班既學生入去讀
佢地只係唔鍾意個公開考試制度先考得差

Ive仔

偶像

Ive仔死垃圾 死垃圾 死垃圾 死垃圾 死垃圾

後悔冇讀ive

唔鐘意公開試就係考得差既籍口，好多ive仔都無責任感

你未讀過ive唔知咁多野架啦

男定女？

好好人,成日add d HKU仔fb

n年前讀過下個cert就當架啦

THIS

有咩只要讀過IVE先知

勁，但唔係其他ive仔打飛機對象
佢係10000個入面最勁果個
但其他ive仔

好心你地俾d ive仔j下啦

梁美儀？ 係咪放錯圖

佢地唔知舊制有f. 7 hd

IVE仔世界第一

勁

廢物回收有時都會執到金既

幾時有